# 常见的 P2E方式

常见的 P2E方式：

1、参与流动性挖矿

2、参与NFT挖矿

3、参与神秘宝箱的申购与交易

4、参与游戏

简单理解：

**参与流动性挖矿**

质押托瑞尔币TC后参与挖矿，目前平台整体的平均年化在300%，还有最高4倍的年化加速可供选择

**参与NFT挖矿**

收益取决于你所拥有英雄或者装备NFT的总算力

​质押英雄或者装备NFT进行挖矿，可以获取年化100%的相对比较稳定的收益。

**参与神秘宝箱的申购与交易**

宝箱的申购价格为平均售价的三分之一，玩家可以选择将箱子卖出赚取差价

玩家也可以选择开启神秘宝箱，开启宝箱有机会获得远超箱子售价的紫色、橙色品阶的史诗、神话传级英雄或者装备。

**参与游戏**

这是一个非常棒的挂机卡牌游戏，具有极强娱乐性及商业性。在游戏里玩家将有很多方式赚取收益，比如每日推图任务、每日挑战任务、竞技场排行榜，攻城战等等大量游戏系统提供给玩家实现玩赚P2E。
